吳尊參加同學會！太凍齡網笑，同框合照如「兩個世代」

吳尊在微博PO出參加同學會的照片，開心寫下：「今年的新春聚會，我終於沒飛了！這些年大家的變化太大了，奇妙的是大家的感覺還是跟30年前一樣……他們幫我勾起了太多的回憶，也一直爆我的料！」勾起不少粉絲好奇他被爆了什麼料，吳尊則笑著自首頑皮，常常作弄女同學。

而照片一PO出，明明吳尊和同學們都是40歲出頭，但明顯可見勤於健身的吳尊，不論皮膚、身材都特別年輕，在大合照中成為亮點，引來不少網友留言笑「這是同齡人？有種去見長輩的感覺」、「活生生把老同學比成了兩個時代的人」、「這是把同學熬成了爹吧哈哈哈」、「你是學弟對吧」、「就你吃了防腐劑」、「你還是當年那個同學沒有改變吧」，甚至衝上微博熱搜榜，掀起熱議。

班同學似佢老豆

洗唔洗咁屈機

你玩晒啦